dbs集中恥笑區

D1黑撚到，特別係個on9仔xx龍以為自己好撚型喺度鳩射
輸咗仲喺度懶型